點同和理非老母解釋

和理非老母send咗呢條片比我
屌鳩示威者
點拆好驚佢會變藍

偽黃姐。 個底本身藍到爆

佢醉駕

佢去遊行但係又屌前線話清曬和理非袋

有條片係高速撞過去 唔係駛入係衝入

求link

目標一樣就得

之後佢又send警署著火啲片黎話過咗火感覺不妙

文宣呀大家！！！！！

同佢解釋, 呢個肥佬明明踩衡油衝埋去,
怕比人打先落車話支持

反問佢, 如果唔係多得勇武子出手打停佢,
又想車傷幾多人?

然後比埋元朗同金鍾撞人既片
(我岩岩呢招搞掂我屋企人

一野衝過去之前已經有人講曬唔好意思道歉勸佢掉頭 因為上面封左
佢一味狂屌示威者